
<resources>
    <string name="app_name">RecyclerView</string>
    <string name="add_game">Añadir Juego</string>

    <string name="game1_name">Battlefield 3</string>
    <string name="game2_name">Black Desert Online</string>
    <string name="game3_name">World of Warcraft</string>
    <string name="game4_name">Battlefield 4</string>
    <string name="game5_name">CoD: Modern Warfare 2</string>
    <string name="game6_name">Momodora: Reverie Under the Moonlight</string>
    <string name="game7_name">Hollow Knight</string>
    <string name="game8_name">Dark Souls</string>
    <string name="game9_name">Satisfactory</string>
    <string name="game10_name">Minecraft</string>
    <string name="game11_name">Borderlands 3</string>
    <string name="game12_name">Blasphemous</string>

    <string name="game1_description">Battlefield 3 es un videojuego de disparos en primera persona desarrollado
        por la compañía EA Digital Illusions CE (DICE) y distribuido por Electronic Arts.
        Es el sucesor directo de Battlefield 2 y el undécimo de la saga Battlefield. </string>
    <string name="game2_description"> Un Multijugador Masivo en Linea (MMO), si aprecias tu vida no entres a jugar, una vez entras
        ya no sales. Si te gusta apostar todo a la suerte o al RNG (Random Number Generation) conocido en este tipo de juegos
    entonces es tu juego, no digas que no te lo adverti.</string>
    <string name="game3_description">Antaño el MMO por excelencia, ahora meramente una sombra de lo que fue, aún así sigue teniendo una gran
    base de jugadores.</string>
    <string name="game4_description">Sucesor de Battlefield 3, no consiguió superar a este debido a presiones por lanzarlo
    de manera temprana lo que causó que el NetCode del juego funcionase de manera nefasta ocasionando desincronización entre cliente-servidor</string>
    <string name="game5_description">Sucesor de CoD 4: Modern Warfare, tuvo su polémica por una misión llamada "Nada de ruso" que fue censurada en Rusia
    por representar un tiroteo masivo en un aeropuerto de Moscú.</string>
    <string name="game6_description">Juego de género metroidvania, el jugador controla a Kaho, una sacerdotisa que ha emprendido
    una misión para salvar a su tierra de una maldición.</string>
    <string name="game7_description">Otro género metroidvania.
        El videojuego cuenta la historia del Caballero,
        en su búsqueda para descubrir los secretos del largamente abandonado reino de Hallownest,
        cuyas profundidades atraen a los aventureros y valientes con la promesa de tesoros o la respuesta a misterios antiguos.</string>
    <string name="game8_description">Sucesor de Demon Souls y solo los que tampoco aprecian su vida juegan a esta saga y género de videojuegos.</string>
    <string name="game9_description">Juego para personas que les encanta la automatización de procesos, en resumen, consigues recursos,
    creas máquinas que los consiguen por ti, creas máquinas que los procesan por ti y tras
        jugarlo por mas de 5000 horas acabas creando una planta de automatización que te
    hace cuestionarte en que momento pagaste los 30€ que vale.</string>
    <string name="game10_description">No se sabe como este juego llegó a la fama, porque a alguien que no estaba bien de la cabeza un día
    se le ocurrió programar este juego en Java sin motor gráfico con las librerías OpenGL, su rendimiento es pésimo pero es el juego más
    descargado de toda la historia de los videojuegos. Admito que yo también le he echado cientos y miles de horas.</string>
    <string name="game11_description">Sucesor de Borderlands 2, se desconocen las sustancias que los desarrolladores
        tomaron cuando empezaron a crearlo, solo ves explosiones, acción, disparos y más explosiones. (¿He dicho que hay muchas explosiones?) </string>
    <string name="game12_description">Metroidvania desarrollado por un estudio sevillano, fue número 1 en ventas mundial en su día de lanzamiento
    en Steam. Toma elementos de la Semana Santa para ambientar el juego. Los desarrolladores de este juego tienen un problema con las
    cosas punzantes.</string>

    <string name="game_string">Juegos</string>
    <string name="game_finder">Buscador de juegos</string>
    <string name="game_description_edit_text">Descripción del juego</string>
    <string name="game_name_edit_text">Nombre del juego</string>
    <string name="done_button_text">Hecho</string>
    <string name="fab_content_description">fab</string>
    <string name="game_image_content_description">Imagen del juego</string>
    <string name="remove_this_game">Eliminar este juego</string>

</resources>